7500問題，買錯邊長渣得唔得？

當你22000入7500 ，$10
個市爆上28000，5年之後落番22000，7500係咪都係$10？

買錯邊，我long hold 7500 實有日中嫁？

yes lets all in la diu

唔會啦緊係
依d不嬲唔貼價

佢呢隻定位幾得意，
變左包底

你計下100x1.1x0.9等於幾多

7200就話長揸姐
7500點長揸

個少少由佢相差唔太遠
起碼唔係total loss

一樣架 會食價

你買錯邊
但market 有cycle ,5-10年又黎料
咁個時7500復活就攪撚掂

0.1%

7500食多好多

簡單d講 7500隨時間唔會 扣數，冇時間值？
又有大媽沙包底
手續費管理費接近0？

梗係唔係啦

$10 會變幾多？
變$7 既話食水好深
$10變 9.5 可以接受

屌睇喇
1.8%管理費

擺5年大慨食10%

呢個損耗係HSI每升一日損耗一次wor Ching, 你自己開7500同HSI圖對返咪知差幾多囉

諗長揸係咪on9

幾日都唔得？

咁你咪擺
學你講10年一遇股災
今日22000點10蚊買入
下次股災要HSI 去到幾點先得
仲未計佢間野會唔會執粒

點扣? 係咪擺左一年就會扣你個本既1.8%?

成個post無人答到 想用圖答你但懶 等好人答你

幾日連跌 賺死

調番轉買7200係咪唔駛驚? 恒指又會上得番去 咁現價入就算坐都會上得番10蚊 有冇理解錯?

都可能既 你要睇恒指會唔會 幾日升返上去
因為有食差價

戇鳩仔

Lm see graph

Same logic

好肯定同你講 升番上28000 再跌既話
可能要21000 甚至20xxx 先會升番到10蚊
唔信可以睇下早幾年相同既位係咩價格
就知肯定會食你價

長揸到武肺2.0 /沙士3.0

信錯麵神7個幾坐左半年先甩到手

睇到呢度唔使睇
老細: 減你10%人工加返10% ok?

引用美股post嘅資料，自己睇啦，懶得打，你揸10年，我驚10年後恆指要跌到5000點，係先回本

9.2左右

會變渣

唔錯既圖 所以最怕 上上落落
最好就連跌幾天
Or連升幾天
前提係 連續升浪/跌浪 既 你入價時間

係wor

10*(1.01*0.99)^1250 ，最樂觀計有8.82

但港股最常見就係上落市，上落左10年，所以長揸7500必死

💯

正常 所以要 諗佢之後恒指升定跌

我都後悔緊前日 入貨按少3個0

留名學野

有槓桿就有損耗
連登仔最鐘意玩既三倍就最大獲

你又講得岩wor

台仔世界第一

通過觀察我們會發現一個規律，就是每次指數回到原點，槓桿 ETF 的淨值都會有所減損，且此減損會積累。上圖中第一次回到原點是第 3 天，ETF 的淨資產減損了 0.48%；第二次回到原點是第 5 天，ETF 淨資產累積減損到 1%；第三次的第七天累積減損到了 1.47%，指數的車輪咕嚕嚕地向前轉，你槓桿 ETF 的小輪胎越磨越薄。

當然，既然事已至此你肯定會不懷好意地想要知道如果這輪迴一直轉下去，鐵杵會不會磨成針。這把髒活我幫您做了。如果將上面這個實驗一直進行下去，理論上在第 1,872 個交易日，該 ETF 的淨資產就已經被磨到只剩下 1%。大家看，滄海桑田之後我們的指數仍然毫髮無損，但 ETF 淨值已經煙消雲散。常言道只有耕不壞的田沒有累不死的牛，古人誠不我欺也。